### Связка моделей ###

1. Accounts - это пользователи системы, есть связка с позицией(должность) и с компанией(к какой компании привязаны)

2. Company - Все компании, есть связка с сотрудниками компании(Accounts) и с документами(договара с клиентами физ или юр лицами)

3. Documents - Документы, есть связка с типом документов с компаниями(исполнитель <> заказчик) и так же имеет карточку физ лица